$5一隻誠心收甲甴（只要細品種嘅德國小強）做FYP急用🙏🏻

有冇人屋企有d細甲甴仔可以捉嚟賣俾我？🤔
附上甲甴品種圖：
我大概9月份先要 而家只想睇下有幾多reply
超級誠心需要 畢唔畢到業靠佢啦

細節：
品種： 德國小鐮
要求： only alive 公乸細路都無拘
payment： 一隻$5 現金交易 （大概需要300隻）
指定容器：水樽
捕捉方法： 我都唔知 上網睇下

你覺得我會為左5蚊唔一野車死佢，仲要俾來回車錢出黎同你交收

5蚊

留名
祝你成功

你做乜fyp

9月咁我而家捉定黎繁殖應該差唔多

自己落街捉啦

300隻

屋企以前好多
裝完修 無晒了

前排殺死左六七隻

我比返$5你 你嚟我屋企捉哂去

捉甲由俾首期 靠哂樓主

為左做fyp出1500買曱甴

屌我出夠$6

呢位巴打唔識做生意
只要你捉到一公一乸
話咁快生到300隻喇

你個study唔feasible喎ching

邊間餐廳得罪左樓主？

認真有興趣, 點樣聯絡巴打你?

唔係唔得 一個樽連埋其他品種俾你就得

但淨係準備到20-30隻, 因為怕如果儲太大一個唔覺意走得就全屋甲由

不如樓主唔收錢上人屋企任捉喇

我一野用滾水潑死佢好似正過收你5蚊

Department畀完錢使唔使畀埋個腦你做FYP

打就易
捉點撚樣捉

無牌販賣會比食環拉
都是不了

等我今晚禁室培慾兩隻賺返一千幾百先

淘寶啦

你點數

岩岩用蟲水kill 左一隻大強

你俾個地址我 寄俾你

你數得出300隻？

小心俾食環捉無牌販賣

今日先用漂白水淋死左隻 同張相一樣
後半身尖嘅 我以為佢生蛋 嚇死

點分咩品種其實

你黎俾我屋企捉曬佢
貼你車費

黑色大型同埋棕色細型
得2種咋嘛

( Show Blocked User - 邊個屋企有甲甴 )

巴打你要幾多吋？屋企有大有細
見你出咁高價 今晚幫你留意下

我公司pantry好多

三百隻仲要指定品種 我諗樓主都係轉左fyp個題目算啦

300*5=1500
但成本只係準備定一公一女 一個穩陣既大箱 是但放D食得既野
放到9月就有N隻

你是咪讀紅磚 我好似聽過有人用小強做fyp

有趣

5蚊一隻
有300隻都成1500蚊

唔洗錢啦 你黎我屋企慢慢汁

屋企大把有大有細有男有女

巴打諗諗個experimental design 好
起碼問問老細（最怕佢五時花六時變）
當你真係係街收到300隻
依300隻係唔同來源
個genome 可以好大分別
先天條件既差異令你確定唔到個result係咪reliable

利申：大學major bio

曱甴咁易生仔
仲要唔同source
究竟個genetic difference會高到咩地步

老老豆豆樓主你不如自己係u養算

做fyp做到你咁戇鳩

係唔係跟Dr. lai啊 師弟？

有大量

唔收你錢比你上門任捉 點睇

大撚把，自己黎捉，最好捉撚哂

Bu ching?

活捉過一隻一模一樣
仲封印左佢，但第二朝起身唔見左
明明側邊封左幾層大膠紙

Btw 今年dr. lai好似冇玩甲由

愛護動物協會可能有

落去同D廢老講可能有人睬你

其實由頭到尾樓主都無話要活體

only alive

唔識英文就查下字典啦

大強就易捉 利申捉過
德國強有難度

5蚊真係好吸引呀 捉一個鐘唔知捉唔捉到7隻呢

你上黎我到幫我捉曬佢唔該 班仆街甲甴藥都唔驚
岩岩沖完涼又見到兩隻 快到影都見唔到

認真
呢隻小強好似多數係D餐廳先有
一般屋企好少會有
(但係我屋企有好撚多

屌隔離有對外國老夫婦搬入黎之後特別多
以前夏天係有 但今年係特別多 藥都唔驚 痴尻線

認真
如果我提供埋捉甲甴神器 會唔會考慮下賣俾我？
[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【蟑螂捕捉器蟑螂药诱杀盒活捕蟑螂诱捕器灭蟑螂器蟑螂屋小强放生器】￥R0FVG1k3RL￥

不如我比車錢你黎我屋企 你幫我捉曬佢

我屋企超多
最近生左好多蛋 而家啲細小強出哂黎

我都好撚多 近排買埋一點絕去殺

深水埗15蚊都有活捉甲由神器